好想轉台啊頂你個肺

屌你老母sun mobile
一過6gb就慢過閪
眼見人地4.5g 10gb先148
屌你老母閪 但係我上個月先續左約
屌你依家cut約賠成千五
救命啊 屌你老母384

你幫我比毀約金 我同你續又點話

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
-
6gb+2gb=$210
-
$218 無限！！
香港寬頻或有線客戶轉台 $180

公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram